的士司機放屁

我屌你老母
岩岩先上車
仲有成20分鐘坐
好撚臭呀屌

開窗啦戇鳩

落車啦戇鳩

遲到喇

困獸鬥

啟動自動罰款機制啦
放臭屁扣3蚊

直接開車門囉 on9

咪臭係 燈口位停車果陣開門關門來回幾次
扇兩扇d味就散架啦

左邊窗開唔到咩